義士比人拉左之後？

6月9都依家發夢既發夢
自己一開頭係和理非派 有夢發都會盡量發
次次前線都有人比人拉 但想問有無人知比人拉左既義士點 四十八個鐘後就會放人 唔放用咩罪落charge?

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

咩罪都有
佢最簡單落非法集結, 再唔係襲警, 刑毀
48小時後保釋
但黑警之後可以再加charge 咩